有關future formula訂模型問題

我在 Future Formula 訂了 ARTFX J 的鋼之鍊金術師主角 - 愛德華艾力克.

但我朋友說他看到 future formula 會PACK假貨,我擔心買到假貨- -

另外,我想在 元氣殿堂 GenkiHobby 玩具店 訂 愛德華艾力克Q版公仔

1) 不知大家有冇聽聞以上兩間商店會賣假貨模型?
2)可以用什麼方法檢查模型是否假貨?
3)訂愛德華艾力克Q版公仔,請問除了元氣殿堂 GenkiHobby 玩具店 ,還有其他地方可以訂貨?

謝謝

新土人 通常無咁快有假野
如果你驚就訂大鋪 孤注一扭 精品 熊貓玩具
三間都有Facebook 同埋你是但入d玩具post睇下都有寫d資料